如果收到風流浮山200刀手出緊來斬人 Call老解得唔得？

應該後發而先至

行左幾星期

會唔會行錯路

會唔會食得太多大陸廢水製造流浮山生蠔，重喺廁所痾緊

10分鐘黎到點解重要霸撚住啲地

call老解嚟搜救？

刀仔手

摺緊被唔得閒嚟

會冇人到

入撚左結界

我就到啦

call 112

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

到時班老解肯定話唔識路，39min先到

少林寺武僧黎到香港未

無法無天

NOW or NEVER